Respect！香港警察

食屎啦生滋狗
知唔撚知醜？
我正式宣布
女警係雞係公廁 係人盡可夫既肉便器
男警⋯真係講多都晒口水 屌你都廢閪事
祝你地生仔夭折 生女既好似強國咁5.6歲就比人屌
最後一句 屌晒你地老母 垃圾警犬
得啦屌完你地 可以出番去做狗啦

推 让我们伟大的香港警察同志看到

天佑香港 香港加油

垃圾警犬負皮？
夠膽就留言同我同講 屌你老母

推

太多正評引唔到啲狗入黎

大家用留言推post 吧

求負皮引狗入黎撚

警你老母

草你妈的 牠们是咱们党养的狗
你们这些香港人 打狗都不看主人？
草你妈的

我愛共產黨

人同狗講嘢都唔會吠
咪打簡體字影衰連登

只不過係想嘲諷佢地係共產黨既狗